<resources>
    <string name="app_name">KalugiRecetasApp</string>
    <string name="ingredientesSpagettiCarboanra"> Ingredientes: 400 g de espaguetis,150 g de panceta,3 yemas de huevo,100 g de queso parmesano rallado,sal, pimienta negra.</string>
    <string name="ingredientesSushiMaki">Ingredientes: 2 tazas de arroz para sushi, 4 hojas de alga nori, 200 g de pescado fresco (salmón o atún), pepino en tiras, vinagre de arroz, azúcar, sal.</string>
    <string name="ingredientesTacosAlPastor">Ingredientes: 500 g de cerdo marinado en achiote, piña en trozos, 8 tortillas de maíz, cebolla picada, cilantro. </string>
    <string name="ingredientesPaellaDeMariscosos">Ingredientes: 300 g de arroz, 1 l de caldo de pescado, 200 g de camarones, 150 g de mejillones, 100 g de calamares, azafrán, pimientos, ajo, aceite de oliva. </string>
    <string name="ingredientesRatatouilles">Ingredientes: 1 berenjena, 1 calabacín, 1 pimiento rojo, 2 tomates, aceite de oliva, hierbas provenzales, sal, pimienta.</string>
    <string name="ingredientesPadThai">Ingredientes: 200 g de fideos de arroz, 150 g de camarones, 2 huevos, maní triturado, brotes de soja, salsa de tamarindo, ajo, aceite.</string>
    <string name="ingredientesBroscht">Ingredientes: 3 remolachas, 2 zanahorias, 2 patatas, 1 cebolla, caldo de carne, crema agria.</string>
    <string name="ingredientesCerviche">Ingredientes: 300 g de pescado blanco fresco, jugo de 4 limas, 1 cebolla morada, cilantro, ají.</string>
    <string name="ingredientesFalafel">Ingredientes: 300 g de garbanzos, ajo, perejil, comino, harina, aceite para freír.</string>
    <string name="ingredientesBaklava">Ingredientes: Masa filo, nueces picadas, mantequilla derretida, almíbar (azúcar, agua, miel).</string>
    <string name="ingredientesButterChicken">Ingredientes: 500 g de pollo, 1 taza de tomate triturado, 1 taza de crema, 2 cucharadas de mantequilla, especias (garam masala, cúrcuma, jengibre).</string>
    <string name="ingredientesPoutine">Ingredientes: Papas fritas, queso en grano, salsa de carne (gravy).</string>
    <string name="ingredientesDimSum">Ingredientes: Masa para dumplings, carne de cerdo picada, camarones, jengibre, salsa de soya.</string>
    <string name="ingredientesFeijoada">Ingredientes: 500 g de frijoles negros, 200 g de carne de cerdo, 200 g de chorizo, cebolla, ajo, laurel.</string>
    <string name="ingredientesKimchiJjigae">Ingredientes: 200 g de kimchi, tofu, cerdo, caldo de verduras, ajo, aceite de sésamo.</string>
    <string name="ingredientesShepherdsPie">Ingredientes: 500 g de carne molida, 500 g de puré de papas, zanahorias, guisantes, caldo de carne.</string>
    <string name="ingredientesChurros">Ingredientes: 1 taza de harina, 1 taza de agua, 1 cucharada de mantequilla, azúcar, canela, aceite para freír.</string>
    <string name="ingredientesRamen">Ingredientes: Fideos ramen, caldo de pollo, huevo cocido, puerros, algas, cerdo asado.</string>
    <string name="ingredientesGnocchi">Ingredientes: 500 g de papas, 150 g de harina, 1 huevo, sal, salsa de tomate.</string>
    <string name="ingredientesTabule">Ingredientes: 200 g de cuscús, 2 tomates, 1 pepino, perejil, menta, jugo de limón, aceite de oliva.</string>

    <string name="instruccionesSpagettiCarboanra">Instrucciones: Cocina los espaguetis en agua con sal hasta que estén al dente.
Sofríe la panceta en una sartén hasta que quede dorada.
Mezcla las yemas de huevo con el parmesano, sal y pimienta.
Incorpora la panceta caliente y los espaguetis escurridos a la mezcla de huevo. Revuelve fuera del fuego hasta que la salsa se vuelva cremosa.</string>
    <string name="instruccionesSushiMaki">Instrucciones: Cocina el arroz, mezcla con vinagre de arroz, azúcar y sal.
Sobre una hoja de nori, extiende el arroz.
Coloca el pescado y pepino, enrolla con una esterilla y corta en piezas.</string>
    <string name="instruccionesTacosAlPastor">Instrucciones: Cocina el cerdo marinado en una plancha hasta dorar.
Calienta las tortillas y sirve el cerdo con piña, cebolla y cilantro.</string>
    <string name="instruccionesPaellaDeMariscosos">Instrucciones: Sofríe ajo, pimientos y calamares.
Añade arroz y caldo con azafrán. Cocina a fuego lento.
Agrega los mariscos y cocina hasta que estén tiernos.</string>
    <string name="instruccionesRatatouilles">Instrucciones: Corta las verduras en rodajas.
Colócalas en una fuente de horno alternándolas.
Rocía con aceite y hierbas. Hornea a 180°C por 40 minutos.</string>
    <string name="instruccionesPadThai">Instrucciones: Saltea ajo y camarones.
Añade los fideos cocidos, huevo batido y salsa de tamarindo.
Mezcla bien y sirve con maní y brotes.</string>
    <string name="instruccionesBroscht">Instrucciones: Cocina las verduras en el caldo.
Licua parte del caldo y mezcla con el resto.
Sirve con crema agria.</string>
    <string name="instruccionesCerviche">Instrucciones: Marina el pescado en jugo de lima.
Añade cebolla, ají y cilantro picado.
Sirve frío.</string>
    <string name="instruccionesFalafel">Instrucciones: Tritura los garbanzos con ajo y perejil.
Forma bolitas, pásalas por harina y fríelas.
Sirve en pita con ensalada y tahini.</string>
    <string name="instruccionesBaklava">Instrucciones: Alterna capas de masa filo con nueces y mantequilla.
Hornea a 180°C por 30 minutos.
Baña con almíbar caliente.</string>
    <string name="instruccionesButterChicken">Instrucciones: Marina el pollo en yogur y especias por 1 hora.
Cocina el pollo en mantequilla hasta dorar.
Añade el tomate y cocina a fuego lento. Agrega la crema y ajusta los condimentos.</string>
    <string name="instruccionesPoutine">Instrucciones: Fríe las papas hasta dorar.
Coloca las papas en un plato, añade queso y cubre con la salsa caliente.</string>
    <string name="instruccionesDimSum">Instrucciones: Mezcla los ingredientes del relleno.
Rellena la masa y cierra en forma de pequeños paquetes.
Cocina al vapor durante 10 minutos.</string>
    <string name="instruccionesFeijoada">Instrucciones: Cocina los frijoles en agua hasta que estén tiernos.
Sofríe cebolla y ajo, añade la carne y cocina hasta dorar.
Incorpora los frijoles y cocina a fuego lento.</string>
    <string name="instruccionesKimchiJjigae">Instrucciones: Cocina el cerdo con ajo y aceite de sésamo.
Añade el kimchi y el caldo, hierve durante 15 minutos.
Incorpora el tofu en trozos y cocina 5 minutos más.</string>
    <string name="instruccionesShepherdsPie">Instrucciones: Cocina la carne molida con las verduras y el caldo.
Coloca la mezcla en un molde, cubre con puré de papas.
Hornea a 200°C durante 20 minutos.</string>
    <string name="instruccionesChurros">Instrucciones: Hierve agua con mantequilla, añade harina y mezcla hasta formar una masa.
Forma los churros con una manga pastelera y fríelos.
Espolvorea con azúcar y canela.</string>
    <string name="instruccionesRamen">Instrucciones: Cocina los fideos en agua.
Calienta el caldo con puerros y cerdo.
Sirve los fideos en el caldo, añade huevo y algas.</string>
    <string name="instruccionesGnocchi">Instrucciones: Cocina y tritura las papas, mezcla con harina, huevo y sal.
Forma pequeñas bolitas y cocina en agua hirviendo hasta que floten.
Sirve con salsa de tomate.</string>
    <string name="instruccionesTabule">Instrucciones: Cocina el cuscús según las instrucciones del paquete.
Mezcla con vegetales picados, perejil, menta, limón y aceite.
Sirve frío como ensalada.</string>




</resources>